(突發)18區都緊急要人

18區呀
各位手足返18區啦
你地快啲返屋企啦
留係夏慤道做乜呀？

我地都返晒屋企沖涼食飯啦

返屋企

屋企要人

返屋企呀